係咪俾人收左兵

是咁的

近排上網識左個女仔
firm左大家都係讀緊書嘅
由第一次傾計開始
我地就開始左每日傾電話呢個習慣
每日都起碼會講一個鐘
但每次都係我開話題
要不停咁諗
如果咁啱佢想講
佢就會搭兩句
但佢唔想講
就會直頭唔出聲
當然有時候話題啱佢嘴型
佢係會講到停唔到囗嘅

有時候我都會問下佢啲嘢
可能係：
佢讀咩科，鐘意啲咩，做緊啲咩
但佢就有時候會答
有時候就唔答
直頭dead左係度
我都呆左
平時texting我都比較hea
覆得比較慢嘅
但講電話就會warm啲
flirty啲
大陪分時候都係我問佢：
今晚想唔想傾下計？
跟住佢就會直接打俾我
有時候係佢唔開心(次數都幾多)
佢就會喊完即刻打俾我
叫我安慰下佢，分散佢注意力
如是者，我地就會傾到瞓着覺

直至去到第二個星期
佢做左一樣嘢，令我忽然間好想爆
咁我就忍唔住爆左佢
我直接講埋之前嘅少少不滿
which is 講乜都要我諗
我問佢啲乜又唔係咩都講
(唔係重要嘢，純粹我好奇想知)
好似淨係得我一個負出咁
而佢就鐘意先嚟應酬下我
開頭佢都會笑笑口tum番我
但我講多左幾句
佢就唔耐煩，直接cut左線
後尾我就道左歉嘅
話明白講唔講都係佢嘅權利
冇得迫嘅，所以最後tum得番嘅

之後去到第三個星期
佢都係keep住有嘢想分享
就會直接打俾我
但去到有一日
我影左張相
叫佢估下我一陣會做啲咩
(佢不嬲都冇耐估嘢)
佢見到就爆我
大慨係講：估咩姐估，你想講就講
之後我就O左，都係順口叫你估下姐
使唔使咁大反應
見到佢好似又嬲左我
我就直接道歉喇
講話不如我tum番你好唔好
佢都係已讀不回我
咁我夜晚就打左一次電話過去
佢cut左我線喇
所以我都冇再揾佢

隔左一日冇contact
正當我打定輸數
揾定後路嘅時候
佢琴日竟然text番我
佢大慨係話：估咩吖，都唔會有人估到
咁我諗佢大慨係真係好唔鐘意估嘢
之後我就問佢今晚傾唔傾？
結果佢就打左俾我
但琴晚就傾得唔係咁愉快
因為佢又串我，又唔出聲，又咩耐性講
全部都係一句起，兩句止
咁講講下佢瞓着左，之後cut左線
我以為佢唔覺意
就問佢：係咪瞓左？
見佢冇read我，所以del msg
真係以為佢瞓左，癈時佢覺得我煩
(佢唔鐘意我del msg同叫佢估嘢)
原來佢未瞓，佢就話：
之前講左唔好del msg
(心諗，我都係唔知以為你瞓左姐)
又俾佢話
之後我就問，你未瞓仲想唔想傾多陣
佢就read左我，隔左45分鐘之後
佢打番俾我
但當時我瞓左，所以冇聽到
until今朝，佢都未揾我
佢平時都會覆我揾我嘅
但又第二次嬲，佢就冇乜reply我
佢話：
我成日都係唔讀唔回人架喇
已讀不回都會，想覆咪覆囉

各位巴絲，我想問，我係咪俾人收左兵，定係佢脾氣真係唔好，or其實係我做錯左？如果我仲想溝佢，係咪已經冇咩可能，定係我仲可以做啲咩，令事情可以改善下？
都有約過佢嘅，但佢唔得閒，本來打算4月中之前，約多佢一次嘅，揾到個時間佢應該點都會得閒嘅，但依家唔知點好。

p.s. 我知妳會上呢度睇post，但唔知你會唔會㩒左入嚟睇。如果你真係睇緊嘅，我都希望你明白，其實我已經好努力咁遷就你，好想同你傾得開心啲。不如之前啲嘢唔好理，開開心心咁傾埋落去好唔好？

有冇人可以解答下我？

你地暗示你直接d阿

會唔會係佢覺得你煩先唔覆

咁你覺得我係咪唔好揾得佢咁密

你覺得我要直接啲？做得明顯啲？

純傾ok?

直接啲同佢講你想點啦
定你剩係想同佢傾計+問卷調查

被女食住 乜威勢都無
如果我係女 一定睇你唔起
想做男朋友 發夢未有咁早
講你知 女人心底係渴望被征服
你做得到就掂 做唔到就好搵下個
你自己接受關係不對等 係自輕自賤
人必先自侮而後人侮之
你個人係值幾多 有部分係靠自己營造
你爆人爆到要調返轉道歉
你有無尊嚴？

奉勸你一句 唔識玩就練下先
下下訓身徙時間

佢有男朋友？

我當然想溝佢
但可以點講？

佢冇吖

咁你覺得我依家仲有冇得救

照咁睇你連兵都唔係喎...似係佢純粹搵你普通吹下水攝下時間

好多毒撚通病

係邊度上網識到女仔

樓主本身靚唔靚仔

係咪冇得救？

無 少少都無
快啲斬纜走人 記住教訓
遇到下一個時做返好啲
無女人會睇得起低姿態既男人

唔開名喇

即係我唔應該再揾佢？
咁如果係佢揾我
我應該點？

樓主係兵係毒撚
佢當你係fd
唔係
只係zip時間用

我覺得自己算係正常
都食過女
唔會俾人毒咁囉

keep住咁發展落去
就算溝到(機會好細)都會俾佢食住
3日唔埋2日就嘈
到時大家都唔開心，為咩?

女仔最忌脾氣差
你見咁多靚女被離婚就知

冇得救？

冇
當佢識到新仔/有對象
你嘅value會減至0

放棄啦
睇得出佢對你都無興趣
記住教訓無謂再浪費時間

我想問
當初我行錯邊一步？
有冇話我爆佢其實係爆錯左？

我當初行錯邊步吖

話說send相黎要人估野真係會有少少麻煩
唔係下下都得閒去諗或者想知道你做緊咩...有啲應酬feel咁

你冇行錯

tldr

但係佢keep住都係即時睇我msg
即時覆
我諗佢唔得閒
應該唔會即時睇？

咪撚FF咁多啦
未撚一齊就已經傾計傾到咁唔愉快
約出嚟盞老撚尷
早啲收皮搵過第個啱傾啲嘅好過晒時間
講兩句就嬲 又冇心搵話題
擺撚到明佢就唔撚珍惜 佢只不過係要一個listener 唔係你都冇所謂
醒吓啦 你再約再chur咪只會係煩住人
一陣佢比啲甜頭你你又以為可以同佢對等
佢唔應你唔so你你又唔開心又會怪佢
只會大家辛苦
何必呢

P.S. 過來人

咁我下次係咪唔應該
爆完佢再道歉

錯唔係你到
佢dead air 個part好有問題
有禮貌就會話"唔想講"

爆佢係啱

佢冇理你幾日再搵返你，應該係一時間搵唔到第二條友攝時間

有時間先傾先覆=zip時間=兵

你又唔駛下下就佢咁多嘅，唔啱style 咪唔啱style囉，唔駛下下都要挽留咁，唔攰咩🤔

所以我係咪冇得救

啱呀

其實都攰架
依家係咪冇得救喇？

唔好道歉
你道歉=比佢食住
唔使咁在意
Btw你爆d乜

我係咪唔應該再理佢
再揾佢？
如果佢揾番我，我應該點做好

我愛c打

應該就無啦...
放棄啦 下個會更好

睇怕都係
D女大把仔可以揾

睇左一陣你D字
已經覺得好煩 頂唔順
有時唔係人地fd zone 你
而係你已經fd zone人（錯嗮方法）

放棄搵下一個

約佢出黎玩下先啦

肯晒時間日日同你傾仲想點
傾電話諗話題覺得辛苦就應該收線唔好折磨大家

啱傾一直傾到天光都好開心
冇野講夾硬hold住條線好辛苦架
你估你諗野黎傾辛苦對方要諗點覆唔辛苦

問題唔係條女收兵
係你太chur

我咪話
我咩都俾你睇哂
I mean ig fb
你就唔肯俾我睇
(最後有俾到我)
我又要諗話題
你又唔理我
我問啲咩
你又唔答我
咁唔鐘意傾
咪唔好傾

我想問
我點樣fd zone左人

根本對你無興趣，但又唔好意思唔覆
咪求其答你，嗯，哦，喔，係咩⋯⋯

對你有興趣會主動搵你，主動搵話題，唔會dead air 先

冇禮貌、脾氣差都係死罪

點解要咁

係呀

但係有時候唔係我話想傾
而係個女仔主動揾我啵

即係點吖？

其實你都記得閒，無所事事咁，晚晚同人傾電話

get a life lol

有冇約過出街玩呀

即係唔好咁話一個女仔

我地就開始左每日傾電話呢個習慣
每日都起碼會講一個鐘
但每次都係我開話題
要不停咁諗

似係你習慣左炸喎。同埋佢唔係好想傾

我直接講埋之前嘅少少不滿
which is 講乜都要我諗
我問佢啲乜又唔係咩都講
(唔係重要嘢，純粹我好奇想知)
好似淨係得我一個負出咁

朋友都講唔上，想溝人又無啦啦發脾氣。咩付出？講到諗下野好大件事咁。你想知就一定要講？你現實朋友都唔係咁啦

講話不如我tum番你好唔好
佢都係已讀不回我

Tum就tum啦，咩好唔好

佢話：
我成日都係唔讀唔回人架喇
已讀不回都會，想覆咪覆囉

嫌你煩，完。

一句到尾，其實條女對你冇興趣

俾你
你會點講？

我叫你放棄放手
比著係我都未必做到
不過你要諗下你繼續做嘅目的係乜
你係要溝到佢 而唔係唔捨得放手而死LUR
咁樣只會令對方反感而自己又柒
啲女人係咁 尤其識玩果啲
你愈緊張佢就愈唔肯付出當係乜都理所當然
仲有唔該你諗清楚啦
咁嘅相處模式
你就算同到佢一齊 都唔會過到半年
所以我都係建議你收皮 留返啲時間心機搵個識體諒你感受錫你嘅人

如果樓主靚仔+高
應該可以繼續

咁又唔一定嘅，上堂落堂同fd吹水嗰時都唔會一直拎手機玩啦

所以已經冇得救？
我係咪唔應該咁煩
做人咁婆媽

有機會係純粹冇耐性，有機會係對你0興趣

好多巴絲都覺得你應該放棄
因為你依家個情況真係唔樂觀，係男人就決絕啲啦

應該0興趣
因為我試過好多次

其實我份人係咪好婆媽？
大家可唔可以講下
我有啲咩係唔應該做？

咁好喇
打算放棄喇

出黎玩，行街

我覺得無謂勉強啦，你傾兩日都咁多不和啦...

算有心機分析
不過對樓主冇興趣係樓主一手造成

約出街先啦

講得好

利申: 絲

啱啱識最多當你係朋友
好傾或者無聊咪日日傾
冇興趣就唔理你架啦

又唔係你邊個
搞到好似是必要每日諗野同你講咁
識幾日就要同你一生一世長相廝守
D毒撚真係好麻煩

可唔可以講下
我做錯左啲咩

突破盲腸!

你成條女咁學咩人溝女

傾下電話就講到付出咁

你都幾搞笑？

點先可以man啲

其實佢都唔岩你啦
好似樓上某個巴絲話識果時已經傾得咁唔愉快
唔好講話一齊之後會點啦

Btw覺得你好chur人
你自己想傾就打比人
想知就逼人講
想比人知又要人估

man啲應該係點？

我愛c打打

霸王硬上弓

女仔驚有騙案+有機會不斷被chur+隨時比人擺上連登
醒少少都唔咁早比fb/ig啦
傾耐啲傾得啱嘅先再算啦

有興趣會覆
冇興趣過幾日先覆

冇野傾就敷衍下佢
Dead air 就收鳩佢線啦
D人格硬搵話題已經夠煩
仲要用呢個原因黎爆
淨係睇字都唔想同你出街啦

你靚仔即刻交換
見到你1000幾follower
即刻同你傾計la

出嚟睇下戲 食餐飯
比返啲新鮮感比人先啦
唔係下下都要一嚟就拍拖嘅
比人同你喺現實相處下
如果樓主份人係唔錯嘅，咁人地可能都會考慮同你發展下
發展嘅意思係由網絡 電話世界嘅朋友變做現實嘅朋友
之後就真係睇你地夾唔夾喇，如果條女上網一識你就話同你一齊 成件事咪好隨便 前提係你真係有嘢吸引到人
利申 試過網上識咗一日就約咗出嚟，好自然就一齊咗

係呀，早日收手止蝕離場la

認同樓主好煩呢句
下下都問係咪冇得救呢啲字眼
一條女就搞到佢咁

你幾大？15歲？

毒撚唔好學人溝女啦

歡臨入伍

你都要釣佢引先得㗎
日日傾我都覺得你煩啦
Btw.樓豬加油 油

靚仔好多player，女仔真係想搵男友唔係sp嘅就唔會亂黎啦

錯在擺低姿態囉，邊會有女人鍾意，似返個男人喇

咁長唔想睇

Player先開心

樓主繼續咁就好了 唔好俾佢停
好快得米

好彩有你呢啲人姐

你應該唔夠吸引

不如我tum番你好唔好
屌你老味你想人點答 佢話唔好咁你係咪唔tum
毒撚真係唔好學人溝女 好撚恐怖

巴打你覆得好溫柔

不如我tum番你好唔好
睇到都笑撚左

點溫柔法

有種軟性叫樓主勸退之意係到

點先叫做Man啲

追唔到人 唔等於人哋收兵㗎喎
btw樓主好chur 睇咗一半已經覺得煩

睇到呢句真心呆咗

你今年15歲？
通常毛出齊就會man d
加油

面都未見過就哂咁多時間傾電話樓主應該好細個

唔識玩就算啦 下個更可愛

比返D空間大家啦
慢慢捉摸下個距離應該要係幾多
唔係一開始好似幾夾就要一齊
享受下曖昧期先啦

條女讀護士？

上網識大家都係漁夫撒網㗎啦，你唔夠人地好佢咪唔理你都未一齊你已經糾結到咁佢唔會想再理你

有大志啲，唔係你錯唔好乜都道歉啦，你當佢神咁拜佢緊係會覺得自己高一級

一路追post見到樓主問咗幾十次「係咪冇得救」「我邊步行錯咗」
煩到痴線
而家你唔係俾人收皮 對面根本連兵都唔想你做